以後波c大戰建議一律用LOL解決

講道理，大家價值觀完全相反，好難說服對方
唯有用其他方法分高下
原本諗過用運動(例如足球)決勝負，但cctai手足嬌生慣養，平時瞓喺度多過企喺度又冇做開運動，一係排骨一係肥豬，如果用運動鬥好似太唔公平

於是我諗到用LOL
LOL雖然騰訊game,好多cctai手足聲稱已del,但好多手足都仲有玩，例如極深黃前線youtuber大J(仲開埋直播)。LOL食腦，贏嘅一定係醒目過輸嘅，可以分清波台同cctai思維上的高低

大家點睇

G持
樓主鑽石

波台派邊5個組戰隊
想知埋main位置

叫王騎搵未一次搵到幾個囉

SC2 ok?

你點知的。。。

跑online la

有wingto

好撚毒...

你咩rank呀

S2s3玩過無左打 太悶

一定係銅牌仔啦

cctai代表都幾能廢

銀牌好易升姐 不過真係好悶 信長好玩d

咪咁，佢cctai faker嚟，已經最勁

手足keep住練跑點會踢唔到波

成班得把口 貼ac啦屌
又笠呀

驚貼完比你起底暗X 不了

兄弟太牛了吧

點睇父哥唔敢駁

波台faker

起碼父有自貼
你地全部笠

佢自己衝出嚟自爆